有冇人知呢隻公仔叫咩名

有冇人知呢隻公仔叫咩名

里魯姆

好熟口面 好似係街到見過人掛係背囊
不過唔知呢隻咩生物

搵到了
應該係呢隻 袋熊公仔？

又幾可愛

我覺得鴨嘴獸Q好多

真係好得意 搵到啦

春袋獸

On9有丁

我係男 瓜子面...

塊面一定好好屌

請g持正版